粉嶺公路不如繁忙時間長駐慈母啦

佢老味日撚日都撞車，出九龍就塞九龍坑，入上水就康樂園橋，點解咁多車神

果度好多工程條路拉到九曲十三彎好易出事

係多工程，但只要大家守規矩唔撚好成日掛住打尖，相信唔會咁易有意外
而家係日撚日，係日撚日呀屌佢老母

為咗遷就啲低能力駕駛者
將速度限制降至70

但果啲智將又唔跟牌行
結果累咗正常用家

哂鳩氣啦，降到70km/h 又點？都無相機，好多都係90-100咁飛。
落橋三轉二嗰個位加支相機，限速變到50就可能有用。
垃圾運輸署！

呢句真，屌那星，都唔明點解要降速。守規矩嘅要行慢左，唔守規矩嘅就繼續鳩飛打尖

呢個世界咁多人 實有唔留神
大直路都有炒

啱啱落橋3轉2又撞

其實康樂園之後入上水 上水兩部機係咪無料到
成日見人120up過
吐公d快相又係好似無料到

似係全部假狗，反而上橋嗰盞同落大埔北分叉路後少少嗰盞係堅

降速但相機全部假狗根本on99

果兩支中間段大直路+暗斜 好易開得好快

堅on9
降到70 但d車架架追住你屎忽
好似揸70個個錯咁

往上水方向 上康樂橋 100即轉80 個支就真既 見過閃好多次

但係落左橋直入上水 自從整路之後都冇見過有相機位喎..

越限速頂死晒又撞

好多低能仔入少少灣都落brake

咪易出事囉

過左100轉80之後, 入到粉嶺係一部相機都無

做緊工程, 警犬都唔可能係果段路燒雞翼

去到粉嶺火車站嘉福對出整夠兩部

行慢線反而有so，起碼啲車慢開，叫斯文少少
最怕啲泥鬼，而家開發大西北好撚多泥鬼行嗰段路，架架都冼拿上身，嚇到細車行到亂晒，跟手炒埋

往粉嶺方向 開始落康樂園橋80km牌 有個相機係真

最近先見佢閃過

唔好哂資源落大西北啦

果兩部好似假假地 未見閃過

堅

屌那星 琴晚就係食中康樂園分叉位果部機

你又柒左少少
個個都識收